[武漢肺炎無雙] 大陸晉江市，傳一人播毒三四千人

真神人也

呂布

點解仲未有人搞支持醫護罷工大遊行？

中國焦土派：攬炒唔係一個口號 係要行動

呢個時勢仲擺幾百圍酒都無腦㗎啦

民族英雄

具有中國特色主義既超級傳播者

肺炎無雙

抵撚死，咁鐘意食就落地獄再食啦

敵將，is doctor lee!!!

福建晋江！姐係最多人係褲撚出現嘅果批！只要查翻嘜嘜同鄉會！你地會查下大多嚟自晋江！

福建人出嚟

笑到仆街

恭喜

敵將滅殺

敵将 討ち取ったり！！

人中呂布 馬中赤兔

好撚嘢

一人一城，加速主義

聽講去探佢呀嫲 之後呀嫲都中左招 死q埋
真係好孝順

一人屠城

福建佬支持福建保家衛國